[{"id":0,"article":"Die Berliner Mauer war eine Grenzziehung in der deutschen Hauptstadt Berlin. Sie existierte von 1961 bis 1989 und verlängerte sich über 155 Kilometer. Die Mauer trennte die westliche und östliche Teil der Stadt. Es gab zwei Kontrollpunkte, wo Menschen hindurchgehen konnten. Viele versuchten, über die Mauer zu springen oder sie zu knacken. Am 9. November 1989 fiel die Mauer, was für Freiheit und Frieden sorgte.","questions":[{"question":"Wie viele Kilometer lang war die Berliner Mauer?","answers":["100 Kilometer","155 Kilometer","200 Kilometer"],"correctAnswerIndex":1},{"question":"Wann fiel die Berliner Mauer?","answers":["1970","1989","1990"],"correctAnswerIndex":1},{"question":"Wie viele Kontrollpunkte gab es über die Berliner Mauer?","answers":["3","2","4"],"correctAnswerIndex":1}],"languageLevel":"A2"},{"id":1,"article":"Die Insel Bali in Indonesien ist ein beliebtes Reiseziel. Sie liegt am südlichen Ende der Insel Java und wird von vielen Touristen besucht. Bali hat eine lange Geschichte und viele kulturelle Sehenswürdigkeiten zu bieten. Die Hauptstadt ist Jakarta, aber die meisten Touristen kommen nach Kuta, Legian und Seminyak, um an den Stränden zu entspannen. Es gibt auch viele Tempel auf der Insel, wie z.B. die Tanah Lot Temple. Bali ist ein tolles Reiseziel für alle, die Natur und Kultur erleben möchten.","questions":[{"question":"Wo liegt die Hauptstadt von Bali?","answers":["Jakarta","Kuta","Seminyak"],"correctAnswerIndex":0},{"question":"Warum kommen die meisten Touristen nach Kuta, Legian und Seminyak?","answers":["Um die Hauptstadt zu besuchen","Um an den Stränden zu entspannen","Um die Tempel zu sehen"],"correctAnswerIndex":2},{"question":"Was gibt es auf der Insel Bali?","answers":["Nur Strände und Hotels","Nur Tempel und Kultur","Natur und Kultur"],"correctAnswerIndex":2}],"languageLevel":"A2"},{"id":2,"article":"Der Berliner Fernbahnhof ist ein wichtiger Verkehrsknotenpunkt in Deutschland. Jährlich besuchen ihn mehr als 40 Millionen Reisende. Der Bahnhof bietet eine Vielzahl an Angebots an, darunter auch die S-Bahn und Regionalzüge nach Ostberlin und Brandenburg. Die meisten Züge verkehren zwischen den Hauptbahnhöfen in Berlin, Hamburg und München.","questions":[{"question":"Wie viele Millionen Reisende besuchen den Berliner Fernbahnhof jährlich?","answers":["10 Millionen","40 Millionen","80 Millionen"],"correctAnswerIndex":1},{"question":"Wohin verkehren die meisten Züge aus dem Berliner Fernbahnhof?","answers":["Nach Hamburg und München","Nur nach Ostberlin","Nach Brandenburg und Hamburg"],"correctAnswerIndex":0},{"question":"Welche Eisenbahn-Angebote bietet der Berliner Fernbahnhof?","answers":["S-Bahn und Regionalzüge nach Ostberlin","S-Bahn und Regionalzüge nach Brandenburg","S-Bahn, Regionalzüge nach Ostberlin und Brandenburg"],"correctAnswerIndex":2}],"languageLevel":"A2"},{"id":3,"article":"Die Alhambra in Granada ist ein wahrer Schatz der Architektur. Diese eindrucksvolle Moschee wurde im 14. Jahrhundert errichtet und ist eines der bekanntesten Bauwerke Spaniens. Die Fassade ist mit Marmor und Jaspis verkleidet, was einen atemberaubenden Anblick schafft. Innen finden sich wunderschöne Gänge und Höfe, die von 200 Säulen getragen werden. Es ist ein Muss für alle Reisenden, die nach Spanien kommen.","questions":[{"question":"In welchem Jahrhundert wurde Die Alhambra errichtet?","answers":["13. Jahrhundert","14. Jahrhundert","15. Jahrhundert"],"correctAnswerIndex":1},{"question":"Was wird die Fassade von Die Alhambra verwendet?","answers":["Marmor und Jaspis","Stein und Beton","Holz und Metall"],"correctAnswerIndex":0},{"question":"Wie viele Säulen tragen die Gänge und Höfe von Die Alhambra?","answers":["100 Säulen","200 Säulen","300 Säulen"],"correctAnswerIndex":1}],"languageLevel":"A2"},{"id":4,"article":"Die Berliner Mauer war ein Grenzzaun, der von 1961 bis 1989 die Stadt Berlin in zwei Teile teilte. Sie verlief 155 Kilometer lang durch das Zentrum Berlins und trennte Ost- von West-Berlin. Die Mauer wurde errichtet, um die Bevölkerung zu kontrollieren und die Flucht nach Westen zu verhindern. Heute ist die Mauer nur noch ein Symbol für die Freiheit und die Einigung Deutschlands.","questions":[{"question":"Wie lang war die Berliner Mauer?","answers":["10 Kilometer","50 Kilometer","155 Kilometer"],"correctAnswerIndex":2},{"question":"Warum wurde die Berliner Mauer errichtet?","answers":["Um die Bevölkerung zu unterstützen","Um die Flucht nach Westen zu verhindern","Um die Stadt Berlin zu erweitern"],"correctAnswerIndex":1},{"question":"Was ist heute die Berliner Mauer?","answers":["Ein Grenzzaun, der noch immer existiert","Ein Symbol für die Freiheit und die Einigung Deutschlands","Ein Museum in Ost-Berlin"],"correctAnswerIndex":1}],"languageLevel":"A2"},{"id":5,"article":"Die Berliner Mauer wurde am 13. August 1961 errichtet. Sie lag zwischen dem West-Berliner Bezirk Schöneberg und der Sowjetischen Besatzungszone. Die Mauer war 156 Kilometer lang und verhinderte die Ausreise von Ost- nach Westberlin. Viele Menschen versuchten, sie zu überwinden, aber viele wurden getötet oder verletzt. Heute ist die Berliner Mauer ein Museum und ein Symbol der Freiheit.","questions":[{"question":"Wann wurde die Berliner Mauer errichtet?","answers":["13. August 1960","13. August 1961","13. August 1962"],"correctAnswerIndex":1},{"question":"Wo lag die Berliner Mauer zwischen?","answers":["West-Berliner Bezirk Kreuzberg und der Sowjetischen Besatzungszone","West-Berliner Bezirk Schöneberg und der Sowjetischen Besatzungszone","Ost-Berliner Bezirk Prenzlauer Berg und dem West-Berlin"],"correctAnswerIndex":1},{"question":"Worum verhinderte die Berliner Mauer?","answers":["Die Ausreise von Ost- nach Südberlin","Die Ausreise von Ost- nach Westberlin","Die Einreise von Ost- nach Südberlin"],"correctAnswerIndex":1}],"languageLevel":"A2"},{"id":6,"article":"Die Alpen sind ein beliebtes Reiseziel für Touristen aus aller Welt. Sie erstrecken sich über mehrere Länder und bieten atemberaubende Aussichten auf Berge, Seen und Dörfer. Ein interessantes Fakten ist, dass die höchste Erhebung der Alpen, der Mont Blanc, 4.810 Meter hoch ist. Dieser Berg wird von vielen Bergsteigern gerne besucht, da er eine großartige Herausforderung für Kletterer bietet.","questions":[{"question":"In welchen Ländern erstrecken sich die Alpen?","answers":["Deutschland, Österreich, Schweiz","Frankreich, Italien, Spanien","Schweden, Norwegen, Dänemark"],"correctAnswerIndex":0},{"question":"Wofür ist der Mont Blanc bekannt?","answers":["Er ist die niedrigste Erhebung in den Alpen.","Er ist die höchste Erhebung in den Alpen.","Er ist ein See in den Alpen."],"correctAnswerIndex":1},{"question":"Warum wird der Mont Blanc von vielen Bergsteigern gerne besucht?","answers":["Weil er eine kleine Herausforderung für Kletterer bietet.","Weil er eine großartige Herausforderung für Kletterer bietet.","Weil er ein einfaches Ziel für Bergsteiger ist."],"correctAnswerIndex":1}],"languageLevel":"A2"},{"id":7,"article":"Die Alpen sind ein beliebtes Reiseziel für viele Menschen. Sie sind sehr schön und bieten viele Möglichkeiten zum Wandern und Skifahren. Der höchste Berg in den Alpen ist der Mont Blanc mit einer Höhe von 4.810 Metern. Er liegt an der Grenze zwischen Frankreich und Italien. Viele Touristen besuchen ihn jeden Jahr, um seine Schönheit zu genießen.","questions":[{"question":"Wo liegt der höchste Berg in den Alpen?","answers":["Deutschland","Frankreich","Italien"],"correctAnswerIndex":1},{"question":"Wofür sind die Alpen ein beliebtes Reiseziel?","answers":["Für ihre Kultur","Für ihre Natur","Für ihre Geschichte"],"correctAnswerIndex":1},{"question":"Wie hoch ist der höchste Berg in den Alpen?","answers":["4000 Meter","4800 Meter","5000 Meter"],"correctAnswerIndex":1}],"languageLevel":"A2"},{"id":8,"article":"Das Schönste ist die Schweiz, ein Land mit atemberaubenden Bergen und Seen. Die Jungfrau, der höchste Berg der Alpen, erreicht eine Höhe von 4'478 Metern über dem Meeresspiegel. Ein Besuch in der Schweiz lohnt sich auf jeden Fall, da es viele schöne Städte wie Zürich, Bern und Genf gibt. Der Vatikan ist auch ein beliebtes Reiseziel, da die Stadt Rom so nah ist.","questions":[{"question":"Wie viele Meter hoch erreicht die Jungfrau, der höchste Berg der Alpen?","answers":["4'000","4'478","5'000"],"correctAnswerIndex":1},{"question":"Welche Stadt ist ein beliebtes Reiseziel in der Nähe des Vatikans?","answers":["Zürich","Bern","Rom"],"correctAnswerIndex":2},{"question":"Wie viele Städte gibt es in der Schweiz, die man besuchen sollte?","answers":["2","3","5"],"correctAnswerIndex":1}],"languageLevel":"A2"},{"id":9,"article":"Der Berliner Fernsehturm ist ein bekanntes Wahrzeichen der deutschen Hauptstadt. Er wurde 1969 erbaut und ist 368 Meter hoch. Das Bauwerk kann man von weitem sehen und bietet einen atemberaubenden Ausblick auf die Stadt. Der Turm dient auch als Restaurant, wo man sich an einem Gourmet-Abend erfreuen kann. Jährlich besuchen etwa eine Million Menschen den Fernsehturm, um ihn zu besichtigen oder um die Aussicht zu genießen.","questions":[{"question":"Wer baute den Berliner Fernsehturm?","answers":["Ernst von Siemens","Alfred Krupp","Deutsche Baukompanie"],"correctAnswerIndex":2},{"question":"Wie hoch ist der Berliner Fernsehturm?","answers":["200 Meter","368 Meter","500 Meter"],"correctAnswerIndex":1},{"question":"Wie viele Menschen besuchen den Fernsehturm jährlich?","answers":["100.000","500.000","1 Million"],"correctAnswerIndex":2}],"languageLevel":"A2"},{"id":10,"article":"Der Berliner Fernsehturm ist ein bekanntes Wahrzeichen in Deutschland. Er wurde 1969 gebaut und ist insgesamt 368 Meter hoch. Von oben hat man einen atemberaubenden Ausblick auf die Stadt. Es gibt auch eine Gondelbahn, mit der man bis zum obersten Stock hinaufsteigt. Jährlich besuchen viele Touristen den Fernsehturm, um ihn zu sehen und sich an der Aussicht zu erfreuen.","questions":[{"question":"Wann wurde der Berliner Fernsehturm gebaut?","answers":["1965","1968","1969"],"correctAnswerIndex":2},{"question":"Wie hoch ist der Berliner Fernsehturm?","answers":["300 Meter","350 Meter","368 Meter"],"correctAnswerIndex":2},{"question":"Was gibt es im Berliner Fernsehturm, um hinaufzusteigen?","answers":["Einen Aufzug","Eine Gondelbahn","Ein Treppenhaus"],"correctAnswerIndex":1}],"languageLevel":"A2"},{"id":11,"article":"Die Alpen sind ein beliebtes Reiseziel für viele Touristen. Sie erstrecken sich über mehrere Länder in Europa und sind bekannt für ihre schneebedeckten Gipfel und malerischen Täler. In den Alpen gibt es viele Möglichkeiten, um Aktivitäten zu unternehmen wie zum Beispiel Skifahren, Wandern oder Radfahren. Die Region ist auch heimisch für verschiedene Tierarten wie zum Beispiel Bären, Wölfe und Schneehühner.","questions":[{"question":"Wo sich die Alpen erstrecken?","answers":["In Asien","Über mehrere Länder in Europa","Nur in Deutschland"],"correctAnswerIndex":1},{"question":"Was sind die Alpen bekannt für?","answers":["Für ihre heißen Quellen","Für ihre schneebedeckten Gipfel und malerischen Täler","Für ihre Wüsten"],"correctAnswerIndex":1},{"question":"Welche Tierart gibt es in den Alpen?","answers":["Bären, Löwen, Schneehühner","Bären, Wölfe und Schneehühner","Löwen, Tiger, Hirsche"],"correctAnswerIndex":1}],"languageLevel":"A2"},{"id":12,"article":"Der Berliner Fernsehturm ist ein 368 Meter hoher Sendeturm in der deutschen Hauptstadt Berlin. Er wurde zwischen 1965 und 1969 errichtet und ist eines der bekanntesten Wahrzeichen Berlins. Der Turm bietet einen Ausblick über die Stadt bis zu 60 Kilometer entfernt. Jährlich besuchen ihn etwa 1,7 Millionen Menschen.","questions":[{"question":"Wann wurde der Berliner Fernsehturm errichtet?","answers":["1962-1965","1965-1969","1970-1973"],"correctAnswerIndex":1},{"question":"Wie viele Menschen besuchen den Berliner Fernsehturm jährlich?","answers":["1 Million","1,7 Millionen","2 Millionen"],"correctAnswerIndex":1},{"question":"In welcher Stadt steht der Berliner Fernsehturm?","answers":["Berlin","München","Köln"],"correctAnswerIndex":0}],"languageLevel":"A2"},{"id":13,"article":"Die meisten Menschen reisen jeden Sommer nach Spanien. Das Land hat viele schöne Städte und Orte, die man besuchen kann. Eine der bekanntesten Sehenswürdigkeiten ist das Alhambra in Granada. Es ist ein altes Schloss mit vielen schönem Garten und Bauten. Jeder Jahr kommen viele Touristen nach Spanien, um das Alhambra zu sehen.","questions":[{"question":"Wo reisen die meisten Menschen jeden Sommer nach?","answers":["Frankreich","Spanien","Italien"],"correctAnswerIndex":1},{"question":"Was ist eine der bekanntesten Sehenswürdigkeiten in Spanien?","answers":["Das Meer","Das Alhambra","Die Pyrenäen"],"correctAnswerIndex":1},{"question":"Warum kommen viele Touristen nach Spanien?","answers":["Um das Meer zu sehen","Um das Alhambra zu besuchen","Um die Pyrenäen zu besteigen"],"correctAnswerIndex":1}],"languageLevel":"A2"},{"id":14,"article":"Das Schloss Neuschwanstein ist eines der bekanntesten Sehenswürdigkeiten Deutschlands und liegt in Südbayern. Es wurde im 19. Jahrhundert für den König Ludwig II. erbaut und ist ein Beispiel für die Romanik-Architektur. Die Fassade des Schlosses ist reich verziert mit Fresken und Skulpturen. Der König lebte hier bis zu seinem Tod im Jahre 1886. Heute ist das Schloss ein beliebtes Touristenziel und wird von Millionen Menschen besucht.","questions":[{"question":"In welchem Jahrhundert wurde das Schloss Neuschwanstein erbaut?","answers":["17. Jahrhundert","18. Jahrhundert","19. Jahrhundert"],"correctAnswerIndex":2},{"question":"Für wem wurde das Schloss Neuschwanstein im 19. Jahrhundert erbaut?","answers":["König Ludwig I.","König Ludwig II.","Kaiser Wilhelm"],"correctAnswerIndex":1},{"question":"Wo liegt das Schloss Neuschwanstein?","answers":["Norddeutschland","Südbayern","Berlin"],"correctAnswerIndex":1}],"languageLevel":"A2"},{"id":15,"article":"Die Insel Bora Bora ist ein beliebtes Reiseziel für Touristen aus aller Welt. Sie liegt im Pazifik und gehört zu Französisch-Polynesien. Die Insel ist bekannt für ihre weißen Sandstrände und klaren Gewässer, in denen man auch Schnorcheln kann. Eine weitere Attraktion ist die Übernachtung auf einem traditionsreichen Motu-Hotel, das direkt am Meer liegt. Es gibt viele Möglichkeiten, sich auf der Insel zu bewegen, wie zum Beispiel mit dem Boot oder dem Auto. Man kann auch einen Ausflug zum Mount Otemanu unternehmen, der 727 Meter hoch ist und bietet einen atemberaubenden Ausblick über die umliegende Landschaft.","questions":[{"question":"Wo liegt die Insel Bora Bora?","answers":["Im Atlantik","Im Pazifik","Im Indischen Ozean"],"correctAnswerIndex":1},{"question":"Wofür ist die Insel Bora Bora bekannt?","answers":["Für ihre Berge und Wälder","Für ihre weißen Sandstrände und klaren Gewässer","Für ihre Städte und Märkte"],"correctAnswerIndex":1},{"question":"Wie kann man sich auf der Insel Bora Bora bewegen?","answers":["Nur zu Fuß","Mit dem Boot oder dem Auto","Mit dem Fahrrad oder zu Fuß"],"correctAnswerIndex":1}],"languageLevel":"A2"},{"id":16,"article":"Der Berliner Fernsehturm ist ein bekanntes Wahrzeichen Berlins. Er ist 368 Meter hoch und bietet einen fantastischen Blick auf die Stadt. Der Turm wurde 1969 erbaut und ist eines der höchsten Bauwerke Europas. Jährlich besuchen ihn Millionen von Touristen, um den Ausblick zu genießen. Insgesamt sind es 1.250 Stufen bis zur Aussichtsplattform.","questions":[{"question":"Wo befindet sich der Berliner Fernsehturm?","answers":["Berlin","Potsdam","Hamburg"],"correctAnswerIndex":0},{"question":"Wie hoch ist der Berliner Fernsehturm?","answers":["200 Meter","368 Meter","500 Meter"],"correctAnswerIndex":1},{"question":"Wann wurde der Berliner Fernsehturm erbaut?","answers":["1960","1969","1970"],"correctAnswerIndex":1}],"languageLevel":"A2"},{"id":17,"article":"Der Berliner Fernsehturm ist ein bekanntes Wahrzeichen in Deutschland. Er wurde 1969 erbaut und erreicht eine Höhe von 368 Metern. Jährlich besuchen ihn über einen Millionen Menschen. Von der Aussichtsplattform kann man die Stadt bei Tage oder Nacht sehen. Der Turm ist auch ein beliebter Ausgangspunkt für Radtouren entlang des Spreeufers.","questions":[{"question":"Wo wurde der Berliner Fernsehturm erbaut?","answers":["München","Berlin","Hamburg"],"correctAnswerIndex":1},{"question":"Wie viele Menschen besuchen den Berliner Fernsehturm jährlich?","answers":["100.000","1 Million","5 Millionen"],"correctAnswerIndex":1},{"question":"Was kann man von der Aussichtsplattform des Berliner Fernsehturms sehen?","answers":["Nur die Stadt bei Tage","Nur die Stadt bei Nacht","Die Stadt bei Tage oder Nacht"],"correctAnswerIndex":2}],"languageLevel":"A2"},{"id":18,"article":"Die Stadt Paris ist eine der schönsten Städte der Welt. Sie liegt in Frankreich und hat über 2 Millionen Einwohner. Paris ist bekannt für seine prächtigen Seinebrücken und die berühmten Museen wie das Louvre. Jährlich besuchen mehrere Millionen Touristen die Stadt, um ihre Attraktionen zu sehen. Das Wetter in Paris ist meist mild und regnerisch. Ein Besuch des Eiffelturms oder eines der vielen Parks ist immer ein Erlebnis.","questions":[{"question":"Wo liegt die Stadt Paris?","answers":["In Deutschland","In Frankreich","In Italien"],"correctAnswerIndex":1},{"question":"Was ist Paris bekannt für?","answers":["Seine prächtigen Bahnhöfe","Die berühmten Museen wie das Louvre","Die atemberaubenden Fernsehtürme"],"correctAnswerIndex":1},{"question":"Wie viele Einwohner hat Paris?","answers":["Ein halbes Million","Über 2 Millionen","Zehntausende"],"correctAnswerIndex":1}],"languageLevel":"A2"},{"id":19,"article":"Die schönsten Strände der Welt sind in Australien zu finden. Ein Beispiel dafür ist die Whitehaven Beach auf der Whitsunday-Insel. Sie ist 7 Kilometer lang und wird von weißen Sandstränden umgeben. Die Insel ist auch ein beliebtes Ziel für Taucher, da sie viele Korallenriffe und Fische enthält. Jeder kann hier einen wundervollen Ausflug machen.","questions":[{"question":"Wo finden sich die schönsten Strände der Welt?","answers":["in Europa","in Australien","in Asien"],"correctAnswerIndex":1},{"question":"Wie lang ist die Whitehaven Beach?","answers":["2 Kilometer","5 Kilometer","7 Kilometer"],"correctAnswerIndex":2},{"question":"Warum ist die Whitsunday-Insel ein beliebtes Ziel für Taucher?","answers":["wegen ihrer Felsenküste","wegen ihrer Korallenriffe und Fische","wegen ihres heißen Wetters"],"correctAnswerIndex":1}],"languageLevel":"A2"},{"id":20,"article":"Die Insel Bali in Indonesien ist ein beliebter Reiseziel für Touristen aus aller Welt. Es gibt viele interessante Orte zu besuchen, wie zum Beispiel die Tempel von Tanah Lot und Ulun Danu Beratan. Der Krakatau-Vulkan auf der westlichen Seite der Insel ist auch sehr sehenswert. Bali ist ein Paradies für Surfer und Naturliebhaber. Es gibt viele schöne Strände und eine Vielzahl an Tieren und Pflanzen.","questions":[{"question":"Wo befindet sich der Krakatau-Vulkan?","answers":["Ostseite","Westseite","Nordseite"],"correctAnswerIndex":1},{"question":"Was macht Bali ein Paradies für Touristen?","answers":["Seine Stadt","Seine Strände und Natur","Sein Vulkan"],"correctAnswerIndex":1},{"question":"Welche Orte sind auf Bali sehenswert?","answers":["Tempel von Tanah Lot und Ulun Danu Beratan","Krakatau-Vulkan","Bali City"],"correctAnswerIndex":0}],"languageLevel":"A2"},{"id":21,"article":"Die Berliner Mauer war 3,6 Kilometer lang und stand zwischen 1961 und 1989 in der Hauptstadt der DDR. Sie wurde gebaut, um die Flüchtlinge aus der Ostzone zu stoppen. Die Mauer war sehr hoch und hatte viele Schlaglöcher. Immer wieder versuchten Menschen, sie zu überwinden. Viele gelang es, aber auch viele starben dabei. Heute ist die Berliner Mauer ein Symbol der Freiheit.","questions":[{"question":"Wann stand die Berliner Mauer?","answers":["1961-1989","1945-1950","1990-2000"],"correctAnswerIndex":0},{"question":"Warum wurde die Berliner Mauer gebaut?","answers":["Um die Hauptstadt der DDR zu schützen","Um die Flüchtlinge aus der Ostzone zu stoppen","Um die Westdeutschen anzugreifen"],"correctAnswerIndex":1},{"question":"Wie viele Kilometer lang war die Berliner Mauer?","answers":["2 Kilometer","3,6 Kilometer","4 Kilometer"],"correctAnswerIndex":1}],"languageLevel":"A2"},{"id":22,"article":"Die Deutsche Bahn ist einer der größten Eisenbahnbetreiber in Europa. Jährlich reisen etwa 6 Millionen Touristen nach Deutschland, um die berühmten Sehenswürdigkeiten wie das Brandenburger Tor in Berlin oder den Colosseum in München zu besuchen. Der Hauptbahnhof von Hamburg ist einer der größten Bahnhöfe Deutschlands und wird jeden Tag von über 250 Zügen bedient.","questions":[{"question":"Wer reisen jährlich nach Deutschland?","answers":["Touristen","Deutsche","Europäer"],"correctAnswerIndex":0},{"question":"Wie viele Züge bedient den Hauptbahnhof von Hamburg?","answers":["200","250","300"],"correctAnswerIndex":1},{"question":"Wo gibt es einen Colosseum nach dem Text?","answers":["Berlin","München","Hamburg"],"correctAnswerIndex":1}],"languageLevel":"A2"},]